2 ply 口罩有冇用？

有用 遮住個樣

好過無